# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-12 12:16+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-12 12:18+0530\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"

#: sharedemos/templates/error_page/404.html:13
msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！出了些问题。"

#:sharedemos/templates/edit.html:61
msgid "editing mode"
msgstr "editing mode"

#: sharedemos/templates/error_page/404.html:13
msgid "The page you are looking for couldn't be found."
msgstr "找不到您正在寻找的页面。"

#: sharedemos/templates/error_page/404.html:14
msgid "It appears that the page you are looking for moved or no longer exists."
msgstr "您正在寻找的页面似乎已移动或不再存在。"

#: sharedemos/templates/error_page/404.html:16
msgid "You can return home or stick around if you like 404 pages."
msgstr "如果您喜欢404页面，您可以返回家中或粘贴。"

#: sharedemos/templates/error_page/404.html:17
#: sharedemos/templates/error_page/500.html:14
msgid "TAKE ME BACK HOME"
msgstr "让我回到家"

#: sharedemos/templates/error_page/500.html:12
msgid "It’s not you, it’s us."
msgstr "不是你，就是我们。"

#: sharedemos/templates/error_page/500.html:12
msgid "Our site appears to be broken."
msgstr "我们的网站似乎被打破了。"

#: sharedemos/templates/error_page/500.html:13
msgid ""
"500 Error. The server encountered a problem and could not process your "
"request. Let us show you your way back home."
msgstr "500错误。服务器遇到问题，无法处理您的请求。让我们告诉你你回家的路。"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:64
msgid "What are you looking for?"
msgstr "您要搜索什么？"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:77
msgid "available offline:"
msgstr "离线可用："

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:92
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:117
msgid "Are you still there? Page reloading in"
msgstr "你还在吗？页面重新加载"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:117
msgid "Reload Now"
msgstr "重新载入"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:121
msgid "Your Browser is"
msgstr "你的浏览器是"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:121
msgid "Out of Date"
msgstr "过时了"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:122
msgid "ShareDemos uses technology that works best in other browsers."
msgstr "ShareDemos使用最适合其他浏览器的技术。"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:123
msgid "For a full experience use one of the browsers below"
msgstr "要获得完整体验，请使用以下浏览器之一"

#: sharedemos/templates/layouts/base.html:129
msgid "No thanks, I'll continue in this browser."
msgstr "不，谢谢，我会继续在这个浏览器。"

#: sharedemos/templates/edit.html:59
msgid "EXIT"
msgstr "直接"

#: sharedemos/templates/edit.html:60
msgid "PUBLISH"
msgstr "PUBLISH"

#: sharedemos/templates/edit.html:61
msgid "PREVIEW"
msgstr "PREVIEW"

#: sharedemos/templates/edit.html:67
msgid "CHOOSE A LAYOUT"
msgstr "CHOOSE A LAYOUT"

#: sharedemos/templates/edit.html:71
msgid "CATEGORY"
msgstr "类别"

#: sharedemos/templates/edit.html:75
msgid "PLAYLIST"
msgstr "播放列表"

#: sharedemos/templates/edit.html:79
msgid "DEMO"
msgstr "DEMO"

#: sharedemos/templates/edit.html:83
msgid "BOX IMPORT"
msgstr "框导入"

#: sharedemos/templates/edit.html:86
msgid "cancel"
msgstr "取消"

msgid "Toggle privacy for this category."
msgstr "切换此类别的隐私权设置。"

#: sharedemos/templates/export_to_pdf.html:195
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

msgid "First Published On"
msgstr "发布日期"

msgid "Last Updated On"
msgstr "更新日期"

msgid "Translations Available"
msgstr "可查看翻译版本"

# New template translations
#: sharedemos/templates/vmare/base.html
msgid "Home"
msgstr "家"

#: sharedemos/templates/vmare/base.html
msgid "Search Site"
msgstr "搜索网站"

#: sharedemos/templates/vmare/playlist.html
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: sharedemos/templates/vmware/playlist.html
msgid "Playlists"
msgstr "播放列表"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "Language select"
msgstr "语言选择"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "current language"
msgstr "当前语言"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "select language"
msgstr "选择语言"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "This content is available in another language."
msgstr "此内容已在另一语言中提供。"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "Select a language to translate."
msgstr "选择要翻译的语言。"

#: sharedemos/templates/vmware/playlist.html
msgid "export to pdf"
msgstr "导出到 PDF"

# New template footer link texts
#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "terms of use"
msgstr "使用条款"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "http://www.vmware.com/help/legal.html"
msgstr "http://www.vmware.com/cn/help/legal.html"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "privacy"
msgstr "隐私"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "http://www.vmware.com/help/privacy.html"
msgstr "http://www.vmware.com/cn/help/privacy.html"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "trademarks"
msgstr "商标"

#: sharedemos/templates/vmware/base.html
msgid "http://www.vmware.com/help/trademarks.html"
msgstr "http://www.vmware.com/cn/help/trademarks.html"